屎莢姆(冼sir)咁耐都未諗到點拆，使唔使搵PR公司幫下手？

學林鄭媽媽搵PR公司咪一天都光哂囉 我可以幫手做介紹
屎sir請TG me : Hugo1991

屎家軍養左咁多件垃圾都幫唔到手

冇計啦 全部讀唔成書

想跟佢搵食

利申 垃圾

今鑊冚晒家剷無人敢幫佢

老實講 佢條o靚細B一開始唔咁臭串 件事唔會發到咁大 一隻手掌拍唔響 拍響咗搞到最鍾意食花生嘅香港人圍觀 想件事丟淡等下世

D油俾佢啜曬所以燒唔熟

笑撚到仆街

屌

唔好物化女性啦

屌

擬人化物件又得唔得？